(突發）呂麗瑤為女權決定問人借錢上訴

大家話應唔應該借？

1Q1000

人類係呃錢呢方面真係好有頭腦

弱智先會話證人要畀錢上訴

我比霍金好過

乜唔係政府、即係律政司決定上唔上訴既咩？

post埋個號碼啦，寫呢個whatsapp 條友死全家，要傷害個黃恆教練幾耐

唔係話樓主

騙徒手法又會同范冰冰單野一樣既

報得警，發果條友

老不
欺詐手段取得財產

刑事係政府決定wo，可以報警

攞埋電話號碼上黎啦

...張圖有啲假

屌你老母隻臭雞Del哂IG啲留言同Limit左啲回應 身有屎?

1000有啲貴
1000可以去尖咀食高質素hg

借比犯冰冰定呂造謠好

咪係